何必要做奴隸，無需要為失去了的執迷。

失去只是一種概念 現在的你才是實在

你兩句野有咩關連

冇架

何不將一切拋低
志願大過天 亦像世上螻蟻
星星永未流逝 如只可感嘆它美麗
得到也是無謂 負擔高過天際

漫長年月有路軌

型

忘掉了偶爾懶理世界或會更好